夠啦！唔好再用《香港人權民主法》做籍口叫人散水！

忍你地好耐！我一直都支持《香港人權民主法》（HKHRDA）、支持國際戰線，但唔該d風向撚唔再亂捧 HKHRDA，甚至不停要勇武為左 HKHRDA 收皮，痴晒線。

HKHRDA 當然有用，但絕對唔係萬能！

HKHRDA 對香港最實際功用係 (1)加強檢視關係法、(2)制裁黑官黑警。可能好肯定咁講，加強檢視關係法唔係出於人權，而係經貿、科技間諜戰既原因，今次只係畀籍口美國對華鷹派做野，並唔會因為示威者「暴力」而有改變。

大家唔好期望美國好快就會取消《香港關係法》，HKHRDA 原意就係想中間落墨，令美國可以唔取消《關係法》既情況下，制裁同限制中國利用香港搵美國著數。所以《香港關係法》短期內係絕對唔會取消，成日以為過幾日就攬炒到，諗多左啦你！

HKHRDA 更「可見既」既好處係制裁，但制裁名單係法案通過180日後先會敲定，就算當你特事特辦，下年頭出名單，都只係令受制裁人士一身蟻，又唔係即時槍斃，所以係緩不濟急。更甚，法案唔係直接拘捕林鄭，只可以算係輔助影響。我唔撚明點解有人吹到好似過左 ACT 就一天都光晒咁，咪撚聽呢d人亂UP！

我甚至可以話，如果勇武派完全消失，通過速度會減慢，因為局勢降級，失去迫切性，親華派議員就有籍口拉長審議時間，慢慢斟酌條文細節，就算通過左，亦可以花好多時間爭論制裁名單，絕對係有害無益。我唔係叫勇武無差別發狂攻擊，但你今日叫勇武收皮，將來肯定會後悔。

法案對香港好大幫助，但要靠始終係自己！日日等人打救，乜野「和理非可以輕鬆贏」，未撚瞓醒呀！通左條法，仲好長路要行呀！

推

其實拎個中間點咪得

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

正如我上面講：
我唔係叫勇武無差別發狂攻擊，但你今日叫勇武收皮，將來肯定會後悔。

法案都未通過， 班人就打晒飛機
自由唔洗爭取， 靠個天跌落嚟

我開始覺得係政府搵人吹風，叫人放軟手腳

等到過左先再打唔得？

所以不嬲話唔係勇武退場 而係雙管齊下
不過勇定和只係抗爭形式姐 大家又成日好似分人種咁

1. 「叫人散水」實體上指咩說話/建議？
2. 你係邊度見到？
3. 人權民主法同叫勇武稍作休息，比和理非打一回合有咩問題？
4. 靠自己係點靠？無出解放軍其實係美國中國利益所以唔出，其實死夠700萬香港人中共都無所謂
5. 香港人真係要靠美國架我覺得

根本果班人想割蓆

冇人割，但要改善

上要已經解釋左
1. 法案通唔通過根本同「暴力與否」無直接關係，而係經貿原因
2. 依家完全唔打，分分鐘過得更慢

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

法案 係好, 但 "遠水不能救近火"
比人拉咗個班點算? 上埋庭提堂個班又點算?

我可以話你聽呢個 600+ like 既 post ，完全 bullshit

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

冇叫你收皮， 叫你唔好裝修住！
要拆呢兩日都拆得7788

唔得， why not both?

7788, 即係仲有啦

唔係否定裝修作用
但都要形象改善工程比文宣組做野
仲有好多方法可以用

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

其實兩邊都要各自做
唔同既係文宣同和理非要推廣去國際層面解釋

呢幾個星期一直講緊文宣跟唔上

仲有要發大今日差佬行私刑/藍絲的士佬渣車撞人

唔係叫佢地收皮, 係唔洗再升級, 去返前幾步既級數
對住班狗我都好嬲, 想佢地有意外
但現實政治就係要能屈能伸

你連果幾日都等唔到？
因咩事咁急唔可以和理非

姐係除左裝修冇其他野做？

法案對香港好大幫助，但要靠始終係自己！

哂氣啦，佢地點會明，日撚日話冇裝呀，冇武器呀，冇槍呀，冇受過訓練呀，冇經驗呀，冇國際支持呀，solomon話唔好呀，67暴動歷史重演呀。

講到尾其實係怕死，出聲咪得囉，咁多藉口。

中庸之道

咪和理非做文宣， 唱歌既唱歌， 屌狗既屌狗， 玩laser 既咪玩， 裝修既裝修， 各有各做啦， 我地唔撚要大台

點解要咁急住打？ 鋪係死，人係生既。
佢夠膽就執左佢。 相信經過幾日大家都要休息。
抖番1,2日冷靜d去對症下藥唔係仲好？

各有各做

上面已經解釋左，你地係誇大左「暴力」對法案係咪會通過既關係
唔好以搵兩篇報道話示威者「暴力」既輿論，美國就唔會過呢條法啦

我甚至可以話，如果勇武派完全消失，通過速度會減慢，因為局勢降級，失去迫切性，親華派議員就有籍口拉長審議時間，慢慢斟酌條文細節，就算通過左，亦可以花好多時間爭論制裁名單

唔係好理解，可唔可以再解釋下？

係咪要日日勇武先叫做keep到運動熱度

一向都係星期六日遊行開拖，星一至五和理非

你裝修入撚埋其他人數呀！
想割咪出聲！ 無左市民支持你地，你地過街老鼠咋！ 真係以為自己惡撚晒？

你話係就係咩?
我剩係見到有外媒今日都focus係爆鋪, 送緊子彈俾中共用

冇人叫勇武全撤, 唔好斷章取義
打狗ok, 打政府, 打黨鐵都Ok
跟番黑紅藍黃, 先做番個平衝, 等過埋人權法就可以

理據？

你地叫人唔好乜、唔好物都算，我其實好少有意見，但唔該，唔好用 「影響 HKHRDA 通過」呢d咁低質既理由！

你地既破壞行為係得到其他人包容，你先可以做到。
如果條街10個人5個人篤灰，你地全部捉撚晒啦！

你當頂樓d字係透明架？

我認同之後短時間要和理非, 但你唔好咁既語氣對手足

Push

人權法才是一切

放軟?佢狠不得升級啦

諗吓佢做咩任我哋裝修嗰陣都唔出手啦
敵人唔反對,即係有問題囉

我支持等人權法, 但唔需要咁極端!
唔會係一切, 裝修都唔會係一切
每條戰條都需要

文宣， 201萬遊行佢地都冇出手架啦

叫佢停下，佢就話大台！ 唔係唔比你裝修， 裝得太過火， 仲有疑似鬼用電油放火！

最少暫時唔應該裝修住， 搵左新目標先

唔係叫勇武消失 唔係散水 只不過係係想和理非唱下歌搞下人鏈 直至法案通過先再繼續搞裝修嗰啲 呢幾日班狗放曬水又放咁多臥底 應該俾時間文宣做嘢

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

出現了,大分歧.....

樓豬, 我想錫你好多啖

人權法過唔到，你哋班勇武點同過去4個月犧牲同被捕手足交待

巴打睇得透

人哋唔在意嘅嘢你講嚟做咩

為左爆一堆無腳既鋪頭

而要take risk影響法案通過？

議員係政治博士班，緊貼香港情況

但佢下面班選民好多都係政治bb班，見到暴力就不了不了

美國最想香港行真.一國兩制
好似當年董曾時期咁 最符合佢地利益
長遠希望泛民議席有機會過半

論述？
第二點嘅原因係？

哦

我好有理由相信你就係果啲煽動破壞掟氣彈嘅鬼然後出賣手足嘅二五仔黑警

唔關事, 宜家係等復會
差在你想唔想係人地過果陣做好D面子工程

唔係運動熱度，係迫切性呀大佬！

你海上面見到兩個人，一個有水泡但慢慢漏氣，一個冇水泡過幾秒浸死

你救邊個先？

之後仲有2個幫香港既法案
唔係得人權法一個

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

等左有人講依樣野好耐....自問無好好既表達方法 , 所以唔主動出POST
巴打講得好好 好想幫你推 但做唔到 SORRY.....
BTW 國際係重要 但始終自己香港 主要靠自己救先 唔好因為國際戰線綁住自己手腳 限制發揮空間 好想見返6月創意無限既連登
黎屌我P牌又好咩都好 推文啦唔該

好多舖裝修咗
咁密無意思㗎喎
一個禮拜咪啱啱好囉

除咗送人頭，唔知你咁做可以做啲乜，你覺得唔要命就可以爭取自由？從來都是弱肉強食，香港要贏就要外國勢力介入，唔係就算你哋死哂，香港都唔會爭取到大家想爭取嘅自由，明冇

咁都係差8日姐

停8日都唔係好難姐

通過左咪繼續

乖啦 我好想通過條法案啊

同意等人權法之後再打

中間點

你依家勇武仲係到就緊係冇事啦，甚至好快就過
你試聽日就完全平靜，Senate 仲會唔會咁順利過？
唔好記得兩院通過係仲要協調版本，呢步係未做架
仲未講總統幾簽
簽左呢？等制裁名單！名單有邊個唔討論？House 版本係處理外交事務國務院出名單，Senate 係商務部，單係呢點就已好大分別！
根本唔可以完全腦定！

我就係話你聽根本無關！

睇你以前啲文
啲戰略幾多都錯判晒
今次又係錯判得離奇

難得你用海上求生呢個比喻

用呢個比喻有個前題：我地係弱者被迫害，就黎死

我想問，大量裝修火魔畫面邊一忽顯示緊我地就黎死？

弱智睇唔明？你講嘅外國介入係咩？
人權案係最盡，你想要軍隊？食屎啦你，想人地為你地打生打死，自己坐埋一邊搖旗吶喊

唔係叫勇武散水
場運動一開始就係和理非同勇武互相交替
先可以行到今日
只係覺得呢幾日勇武都攰
係時候和理非接手

而家唔係叫大家唔做,係要恆量返個程度
唔會因為你"而家"拆多幾間就離目標近咗,相對起嚟法案就重要好多
裝修嘅嘢可以慢慢傾,但法案唔係我哋控制到可以圍內咁傾
如果因為呢樣嘢影響戰線,對唔對得住受咗傷同已經走咗嘅手足

總之諗吓而家邊個最怕呢條法案

其實好難搞，唔勇武就清算，唔和理非就國際線難打

睇最新有5-6個post都係用呢個藉口打段千字文好似好撚有道理咁 重點係p牌忍唔住要開account黎講

「死」唔係指「香港人」，而係「美國在港利益」呀！

你話平平靜靜對「美國在港利益」風險大，等局勢緊張影響大？

過左先再搞唔得既
臨尾炒粉我真係喊出來

一早講過
香港人當左人權法係救世主
以為捱打捱到通過果日就自動勝利
事實上係冇可能

岩，美國佬都係睇利益，有邊場抗爭係無亂過架？

烏克蘭都大把汽油彈啦

推
但果篇乜野臨時政府宣言真心on9

我當真係有空降師，都唔係依家啦，坐等美軍，未到都死晒啦

停一陣唔代表散水
你射完一次都要回氣啦唔代表不舉喎

勇武退場冇衝突冇警暴嘅話
做乜要咁急同你通過
大條道理拖長黎搞

所以聽日完全平靜
之前政府既打壓同埋警暴就會消失左唔存在？
人地新彊搞幾多年先有條人權法
宜家香港幾個月，美國就出手做野
又搞聽證會又搞記者會，但之後會特登黎玩鳩你磨你時間？
總統會唔會簽,SOLOMON YUE已經答左

制裁名單已經有人俾左SOLOMON YUE

開解晒你既疑問未？

冇國際，香港人死哂都贏唔到亦制裁不了黑警，呢個世界就係講權頭，誰大誰惡誰正確，你班勇武赤手空拳就想贏？唔好咁天真，共產黨係幕後黑手，只有美國可以制裁

係囉, 咁點解宜家華為驚過撚咁
反正美國咁廢

大部分人都冇叫勇武退場，只係叫暫停。
同民主法比，唔通裝修成效又即時見效好顯著？
保持距離，開啲條件人地，等人地重生完先再決定。幾條線一齊行到目標先係我地主線。
大家都認同非短期end game，何必咁急出盡招。

從來冇人話自動勝利
而家係香港企都企唔穩,而家終於有見到有落腳點,企穩再行唔得咩

依家係咪以為過左人權法就贏左
根本就係去到最後，要贏一定只可以靠自己
醒啦，美國唔會派美軍黎嫁

不如算啦， 以後唔撚好攪， 唔該

5毛

痴線
不能認同更多呀
有班友講到殘廢坐係到等美國過議案就ok
佢地到底知唔知份議案係咩野, 同埋係幾時propose架

唔洗理佢 你起下底啦 顛佬嚟㗎

借個位，我要再強調，我唔係叫勇武周街殺人，無差別攻擊呀
有人話要同上商道歉我支持，我甚至支持眾籌賠架（有勇武會批評，我知）

但我就係唔分唔割！

食屎啦 5毛

叫勇武休息唔好出真係on撚9

武勇私了，不反對，但裝修就是過激，而且令民意逆轉，我真懷疑你到底是不是哪些煽動破壞的狗

真，推

繼續打
唔洗擴闊戰線
針對黨鐵 政府 保皇 美心就足夠
文宣就加油解釋行動原因

睇下呢幾日不停有鬼同五毛吹風要和理非就知 不過連登真係有堆傻西跟

有無人覺得今日場雨好鬼

睇完呢個曲線post 就知依家連登有幾多傻西蠢撚

注意你語氣及態度

中國人dna

冇美國撐你拎鳩毛同共產黨鬥？

等到平反左64先

推爆
忍左好耐

終於有巴打講正常野
今日個個都想割

推到仆街

俾POPO睇嘅流動連儂牆

好多長篇大論 HKHRDA 既人，係唔清楚 act 既來由、法案實際內容都未睇過，睇住所羅門個 Twitter 、睇個 youtuber 好簡略咁講完就當知

打緊仗 收兵等敵國落雨 笑唔笑死

講到尾都係普遍抗爭意識太低

人地國家係輔助
但成事一定要靠自己

D

唔係叫勇武收皮呀

係停止裝修同減少獅鳥呀....

屌...你仲唔明

睇下fb先知大眾心聲 fb個個見到獅鳥同裝修都係叫好 不過連登都乜撚都屌 乜撚都話割

連登真係俾五毛同狗滲透得太勁

咁啦
講嚟講去仲停留係裝唔裝修
真係要做，麻包袋咗一個popo未
接過謝小朋友放學未
揼咗何妖或者葉姐姐或者任何一個popo落green object度未
有冇人deep web買到軍火過黎未
拉攏唔到popo倒戈，咁黑社會拉攏到未
簡單啲，揸十架鏟泥車做防線同popo對撼未

無呀
今日仲係到羅馬時代投石機打飛機咋
人類終於已知用火咋

唔差在鬧撚埋臨時政府宣言班懵撚
未學行先學跑只會仆撚死
問下話邊個係香港臨時政府首長都未答到，算撚數啦，仲到時選
唔係諗住冇大台會組到政府下話
醒下啦

根本就係勇武武力嚴重唔夠班
如果唔係即刻成立軍政府take over特區政府啦，
今次就真真正正同中共開戰啦

所以係需要和勇互相架，唉
(唔洗同我嘈，我自已用不推文回覆架啦)

連登左膠當道 政治知識係0 根本唔識諗
以為儲夠Twitter 1萬個like 就會爭取到五大訴求
一味係度搞形象工程 對住形象工程打曬飛機 走去屌尻勇武手足
反駁唔到你既論點就話你係五毛 成場運動就斷送係呢班人身上

無人叫勇武收皮， 只係叫暫時休兵，養精蓄銳等下一波

推！

所以咪叫勇武出黎hea做,求其set下rb扮撩下狗,快閃搞下狗鐵咁

改正：
你試聽日就完全平靜>你試聽日開始就完全平靜

美心優品真係好驚俾香港人收皮
因為就算示威，佢仲可以日日繼續吸香港人血，吸飽再去打番香港人
但一俾人裝修，最少休業1-2禮拜無得做生意

維穩大軍呢兩日瘋狂叫停所有勇武裝修活動
想叫香港人唔好再攪佢地
做得共匪爪牙預左俾人攪
你地越叫唔好攪只會越引人注意
最後更加集中攪你兩間共匪爪牙

兩樣要一齊做
但唔好太過位
一發不可收拾

我覺得法案頂多係用黎回應政府6月至7月既惡行,
如果我地成日嗌升級升級
而對方行動真係升級到出緊急法玩獨裁
但我地仲係由頭到尾都依賴呢條法案
我都想知我地升級左d咩野? 單純升級左打咀炮同武力?

比我係林鄭都問:你地仲有無第二招架

日日嗌「輕鬆贏」果班真係人唔笑狗都吠

100萬人200萬人上哂街，「輕鬆贏」左未？

我如果後悔，一定係後悔無叫停啲「以暴制影大頭相」、「以暴制撕紙狗」、「以暴制紅底商家」既我。

以武制暴，係有理、係吸引。大家都接受到勇武呢個做法，但係依家係未做到「以武制暴」？我淨係唔想見到勇者變惡龍。

我怕呢個已經唔係咩戰線既問題，呢個係大家因為「良知是黑白」支持，最終會因為良知俾唔到正確既方向而抽身。

最近咁多叫停Post，足以推斷：
一，有分化撚
二，真心有不滿
三，Why not both?

自己分析，點先贏到

你真係等運到，
個個心態係咁收咗皮好耐，
咪咁傻咁天真個法案就係必殺技，
過唔係話過就過，就算過完制裁邊個都唔知要等幾耐，制裁到幾辣有視乎情況。
有冇阻嚇作用又係等運到。

唔好再咁天真啦，香港人！
靠多啲自己啦。

班人乜柒都無做過
叫得最大聲就係叫人走

唉，不過出面真係講得好啱
我哋都好成功地被分化

G

性質唔同
屎為魔爪伸向全世界，亦都需要全世界配合黎發展
一比美國針對就奶野 打爆哂全盤計劃

黑警就唔同
地方軍政府驚你有牙？
又唔出國 做山寨王真係睬你有味
最多咪一世用陰屍紙

只係叫你唔好裝修
獅了要點到即止
唔係叫你停晒手腳乜都唔做
瘋狂裝修對我地自己都無著數

唔好完全否定 Twitter 戰線，絕對有用，勿以善小不為

文宣的的確確可以減低勇武既壓力，大家要支持！

勇武時間同程度要調整
當然唔係要勇武消失
勇武 》和理非 〉勇武 的cycle很好

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

部份同行者成個抗爭心態好有問題
口頭吹奏梁天琪, 識叫光復香港時代革命, 但心態上又等運到咁比國際戰線綁手綁腳

佢地弱撚智架，一味諗住有人會搞掂件事，個心態就好似，放心啦，總有人會幫我地爭取，唔洗擔心。
我有時真係諗呢班港豬真係唔撚配民主自由。

乜撚野弱肉強食，我真係未撚見過班馬比獅子咬會諗住大象幫拖，我亦未撚見過大自然有任何生物面對死亡係唔會掙扎。

我淨係見過一群鬣狗戰勝一頭獅子，一個市民打唔贏一個警畜，咪搵夠10個囉，咁簡單都唔撚明，佢地待宰啦優質豬。

其實扑爛啲死物 , 美國係唔會動搖 , 所以林鄭真係好想死一兩件黑警俾佢造下文章

你講fb 啲和理非活動仲多like你又唔講
不割 要檢討

港共班官成家都係外國人
全部降級成大灣區人會完全冇所謂？

Quote番你以前篇文，你話適當既勇武可以有助推動法案通過

唯一能夠確保《香港人權和民主法案》通過既方法

但出面就係質疑緊裝修係唔係真係適當既武力，一連七日十八區裝修，國際社會係咪繼續無動於衷。

好明顯既係 林鄭呢幾日係有撚晒預謀
呢幾日市民同周圍都有好清靜既氣氛
我地唔知港共打緊咩牌
假如察覺到有唔妥就要識停
收放自如 唔好俾佢牽住走
呢幾日不斷升級 無補於事

依加幾時話勇武就一定要裝修?

你落去同班手足講，同揸住刀啲藍屍講囉

裝修目的除咗係發泄，我真係睇唔到對事件有任何幫助，一係你哋放盡啲殺死三萬警，靠你哋自己力量嘛。。。。。冇美國撐，共產黨會舍你麼？？

大佬, 就算人地一定會通過, 你比面人等人地做得漂漂亮亮, 名正言順唔好咩? 有事要人地幫手人地先會加兩錢肉緊.

白痴

我同樓主心態一樣，撐法案還撐法案，
但最大嘅希望一定係要擺係自己身上。

成日話國際，你地自己認真用腦諗下點解人地要幫你，因為你慘？認真諗下咁多年歷史有乜嘢民主係靠人地國家幫你唔係靠自己多。
輸民意？係你地個心態唔夠強呀，成日以為自己好聰明無中計，核突啲就覺得中伏，劇本主導權係自己手都仲傻下傻下，要贏就係要更多行動派。勇和合一做實事，唔係要Free rider!

贏係一定唔會輕鬆
革命係無可能唔流血
出黎時代革命，香港無可能行返轉頭歌舞昇平生活穩定架啦
我見好多人仲未有覺悟變返03，甚至六七十年代咁嘅環境，或者更甚係文革時期咁樣
就係諗住揀最輕鬆既方法，乖乖地就會贏
咁嘅心態係無可能贏到，我只係希望入集中營個陣死快啲
繼續嘈啦你地

你唔係弱智到認為班美國人為左香港去左右佢地選邊個議員呀?

根本果班人就係想free ride
等運到 唔想付出
我想問下如果法案過左左效果不似預期 輕鬆贏果班撚樣係咪諗住即刻返去訓教？

休息下先唔得既，從來件事未成功，一日都唔會散水

邊有收勇武收皮
叫佢哋休息下姐

根本以為有左人權法就贏個班根本弱智 依家中共係覺得你地威脅到港共政權 大不了咪換過班人 港共一樣存在 內在問題一樣要香港人自己解決

到時成班食啞藥，

一係就面皮厚當自己冇講過繼續出黎鳩嗡

睇連登會覺得灰 咪撚再上 睇多d fb同tg仲撚有用
依家連登廢撚左

休唔休息唔到你決定啦

心態真係唔夠
正如好多人口頭吹奏梁天琪但魚蛋個晚又問點解要咁暴力啊一樣

你就講得冇錯

唔該你地各位街坊食完飯落街散步
警察睇死你地驚唔敢出來 不受控地亂拉人
冇帶面罩 冇宵禁咩都冇做 冇犯法
真係要防止警察犯罪
2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 我街坊嚟行經新興橋
自己一個人
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我一個
因為得返我同埋幾個年紀大既街坊
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

想人權法通過最重要係證明到我地有"實力"
就好似你都唔會幫輸硬個邊
以前既2百萬人係其中一種實力但而家已經唔WORK

狗係用恐懼黎證明自己實力
我地冇武裝但有決心
決心唔等於衝出黎送死
而係我地一直存在
但你又捉唔到我
我又隋時隋地再出番黎

乜撚野呀 fb班人依家仲勇武過連登仔啦 on9

勇武唔可以收皮啊

我作為國際戰線支持者，我一直都認為國際戰線係支援本地戰線，唔應該反客為主，冇本地戰線，國際唔會有人 show 你架！

外國幫你係有限度，絕對有用，長遠係有戰略意義，但唔係一時三刻可以有成。

我再再再強調，勇武要做正義之師，盡量不傷無辜，唔係因為「民意」，而係作為「香港民族」一份子既基本道德！

不分化

不割蓆

有乜撚分別

無大台

？？？
俾建議 = 幫佢哋做決定？

agger

講到尾咪就係多管齊下 兩面都做
行動派都無干預佢地條國際文宣線 唔明做咩佢地反而叫人散水

Fight
Until we win

有一班人跟本由頭到尾都無接納過勇武
佢地以為勇武真係得個勇字，自己先最醒最睇透
殊不知其實佢地既無勇氣，而且又無知慧
面對當前抗爭，除咗識比嬲嬲，識叫人走
完全無貢獻

係囉，而家又唔係割，等多幾日都唔得

你揾齊600萬就贏到共產黨？係咪咁天真

又係P牌衛星台

裝修一定冇燒到對家商業組織錢啦

美國佬又會因為你打爆幾塊玻璃唔會撐，

你做左美國佬條蟲我地又唔知啦，一定係

美國人因為南越警察槍決犯人既一張相
最尾搞左個反越戰情緒
比共產黨執左越南

裝修/火魔好難控制，一個唔小心搞個嘉利大廈level四級火，到時靠你文宣

咁睇下呢幾日有冇人理你個「建議」囉

Pish

試下呢幾日全港平靜 如常返工返學
包保美國即刻轉態話問題降溫 習總有能力自己同香港解決
侵侵最鐘意講呢句

推
勇武要用力係岩既位置
但絕對唔可以收皮
冇勇武你根本製造唔到輿論
又點樣繼續push外國戰線

減少呀...

今日嘈兩嘈都一腳伸埋去藍c度

都唔講馬x露同埋車入面影相打爆人架車了....

唔係要佢地完全停呀明未呀

樓豬引晒班極端勇武撚出嚟

有人權法只係一個新既戰略據點， 兒家乜都無點同共產黨鬥，其實定案只係十日八日內既事， 有無必要真係將行動升級？ 其實諗返轉頭過去幾個月， 都係不斷勇和 輪流出場， 循環不息先行到今時今日，唔係切割，只係持久戰要長短棍

入左大直路啦喂

好中point
唔想指責但事實如此.

如果一條無咩實質用途既法案去換香港安寧, 我估香港政府笑哂口...... 所以唔應該夢幻化呢條條例~~~

成日叫人交個場比佢地 根本從來冇人阻過和理非
你見到邊度有人阻商場唱歌叫口號？
事實上就係依種活動已經淪為打飛機 make 唔到noise
又唔肯承認 仲要成日叫勇武散水

好想贏阿

唔係要一野放棄國際 係想有個平衡 唔好一面倒主力靠晒國際
勇武做野都係為件事 對鋪用黑紅藍黃個套其實幾OK 可以試下
即係依家咁拆到7788 抖抖又冇壞 轉去裝飾都好丫 係咪先?
鶳真係為左大家而做 令人係條街度有翻安全感 起碼知道有人會幫手救人先
當然過程中都有做得唔好既地方 係要修正下
另外經濟野真係唔識 但係話美國真係只係為左保護香港人而快速推法?老老豆豆 我真係唔信 咁急出手似利益問題居多
歡迎討論 小弟絕對受教

推
勁多五毛冇風向

啱呀
琴日先見你俾人當係鬼

居然吹奏勇武退場...
有邊次黑警唔係鳩拉
然後勇武出場共患難
又話齊上齊落 而家直接拋棄

True

先贏香港，再解放新疆西藏，你一定會話咩出解放軍呢啲戇尻野，佢地敢出解放軍，我保證美軍一定介入，隨時八國聯軍再打多次中國，thanks

十月七，繼續開花

又屈啦 冇阻過和理非
係叫你地唔好再叫人休息 吹風散水

香港人嘅劣根性，三幾個月唔會改到
期望大家心態要一齊進步
唔係就不如快啲改變自己做港豬算啦
今日開始做藍絲

通過立法嘅條件已經成形，後生仔胸口中槍，美國佬好重視的。真係唔好話咩畫面唔靚裝修形像唔好

根本9月頭開始已經偏向輸 日日唱歌無實際行動
難得人地送個助攻比你出緊急法 推返高場運動
班友星期五講到好狠話香港人唔會接受
而家又叫返人唱下歌唔好上街....
佢地知唔知自己想點

你拆遲10日，間鋪會走左去咩

馬提露不嬲都係藍屍黎，

今日仲要出黎影大頭挑機，抵俾人打架喎

證明你都冇跟開，

係度散佈「勇武亂咁黎」嘅有毒信息，

過主啦

你拎美軍當年既暴行同示威者裝修比 會唔會ON9左小小

停一，二個星期運動就散？
咁港豬就抵死啦

傻啦
共產黨射幾個炸彈落黎，東江水落毒就已經玩完。
世界最邪惡政權咁容易就推得翻咩
個人意見支爆還需待支人。

自6月以黎班契弟日日想用唔同方法、

唔同字句去叫勇武收皮架啦

不過事實係6月到而家都冇人理佢班垃圾

嗰個恐怖分子嚟，但係一樣俾人唱，去到美國仲要俾人搞

講到尾好多人對國際形勢一知半解, 抗爭前可能根本無睇過外國新聞
中美角力, 侵侵生意人, 根本無絕對既理由要幫香港, 都純粹係利益最大化.
你比個市如常運作, 經濟如常, 老美連幫你既誘因都無埋
真係靠唱歌感動trumptrump咩?
民主國家又真係可以靠愛同感動去輸出實質援助咩?
諗野完全唔make sense

大部分同意，但十月十號一定要大搞國慶
[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

就係會死

堆神獸相傳哂出街，非香港人鬼識分咩

提大家打還打唔好見紅，又話我左膠又話我割蓆

美國點都唔會出兵 你可以直接送中入集中營放棄抵抗啦

邊個話一定會過硬

As a Hongkonger, I am surprised that US citizens being bully by Chinese. US is now being the younger brother of China?

係大嗌sir this way之前
好多人知唔知侵呢條仆街好撚多美國人好憎佢
(不過又咁講喇，比希拉莉上位嘅話，咁親華點會有貿易戰姐，一早過咗送中。)

推 香港人無國際勢力幫手一定贏唔到，但有國際勢力唔代表一定贏。

好少留言 但忍唔住
我自己會覺 經濟+遊擊係formula
狗隻永遠唔應該係重點 因為狗暴好多次都spin走哂d message
一班手足和你shop 同文宣 keep住make noise
一班手足搞黨鐵同政府機構 唔會變

但我好想問一樣野
勇武依家除左裝潢 仲有咩想法？
4個月啦 今日睇見住狗一出都係全世界雞飛狗走 正面對抗唔會work住
會係麻包袋？

認同到不能再認同，

有班軍師自己選擇咗個零風險位置就以為自己好聰明。

事實係好多勇武精過鬼，只係個位置上本來就係極高風險，同埋長期要承受無大台嘅副作用。一做得唔夠好就要被批評。

呢班軍師只係識去沾一班做實事和理非嘅光。

平時已經收口唔多想講，但唔該以後有勇氣出來睇下真實情況先，先去寫你嘅論文。

精準簡潔

明明佢當選都係一個意外
偏偏一個意外當選既顛佬先壓得住一個想延續帝制既維尼
歷史似是冥冥中自有安排

有相似諗法嘅手足真係好

最低消費：送popo/藍議員/藍官員入垃圾桶先啦
揸鏟泥車碌popo呢啲應該咁善良既香港人唔會做就算了吧

成班都有撚病，逐末忘本，竟然要消滅本地抗爭去為條輔助性質嘅法案抬轎

呢個post正常好多
另一個原因可能係入夜

推多幾推

冇錯
所以雖然大家心知肚明互相利用架啦
但係都要多謝侵咁出力利用我地
(希望中共死要面到底，枱底交易比夠錢我地就凍過水架啦，以侵做生意式治國方針...)

一語中的

人地咪好清楚講左 裝修唔會影響到美國支持既立場 你講咩野無美國撐
再者 裝修好處極多
1 最基本啦 加重支持政府集團既負擔 令佢地無咁倡狂 係國際上唱衰示威者
2 裝修完藍店 咁黃店自然更好生意 雙重得益
3 最緊要呢樣 訓練到和理非做勇武派 好多和理非係大遊行果時 始終突破唔到心理關口 怕俾人拉 唔敢打狗 而家屋企樓下就會機會俾佢地爆下野 衝破心理 而且極低被捕率 第時上戰場就唔再剩係行行企企

隨口都講到幾個好處

勇武中場休息
今日冇左好多手足好心痛
天一直落雨行雷，黨鐵出軌
天怒了
想劈死啲狗
希望和理非幫忙撐
個個勇武都好珍貴

1. 咪撚成日叫人休息囉
2. 自己出去唔小心都睇到個post
3. 請問和理非打一個回合點打，你話我知
4. + 5. 樓主成個post打咁撚多字我懷疑你未睇完就覆

美國佬對於運動嘅支持
唔係建基於畫面㗎白痴仔

呢個post岩你睇

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

開個post叫和理非做嘢啦

agree and made same comments as yours

長遠抗爭真係要推動政治普及化, 國際新聞普及化, 歷史認識普及法等等.
真心知道中美角力發生咩事既人, 真係無咩可能會叫停本地抗爭去等條法案過
利申都係之前買開股票先睇國際新聞

呢四個月，大多數星期一至五都係和理非

如果呢個星期平日再繼續裝修，文宣真係追唔切

建議勇武今個星期照舊時時間表平日休息下=叫佢散水？

用番黃子華果句：咁問你攞貼士係咪即係打劫你？

外面咪有大把post

拉

就算係城邦派
都只不過係叫人唔好再宣讀臨時政府宣言咋

比人罵醒左
全民勇武!!
人權法呢D野都係垃圾黎 冇撚用既!!!
我地要自己香港自己救 我地唔要外國幫手
全部人拎起你屋企既武器衝出去大開殺界!!!

真

咁開個行動post組織下啦

依家個港共仲會俾時間你等咩弱智 同埋有左條例都唔撚係會即時贏啦

樓主講得好啱，唔需要動氣

仲有好大班香港人唔明白香港而家係戰場，睇到裝修就開始過唔到自己嗰關

其實裝修根本就係有針對性嚟做的，唔係乜撚嘢都去裝修，當然亦唔撚係乜鳩都去破壞

只係佢哋係太過和理非，就由得佢哋吧啦

要自己對得住天地良心照做自己應份做嘅嘢就可以

每次同同學傾美國
講講下就個個股神上身

終於有人開我想見到嘅post

我唔係話人權法無用

但最初口號唔係自己香港自己救咩

仲記得6 7月果陣個個都拎住trump trump打救香港

依家10月啦 除咗口術之外仲有做過啲乜

依家最弊嘅係 勇武停手 林奠抖抖 魔警搜搜

到時人權法都唔過就end game

只要打岩野 外國係冇問題
詳情請參考Boston Tea Party

咁你係咩？極端風向撚？

從來冇人叫勇武收皮, 只係叫佢克制, 唔好推到咁極端先
依家就係大量極端分化(狗?) 喺度將風向推到兩極
先保持返思考先, 唔好下下屌人散水/收皮

如果又係啫歌就唔講好過講了

上

唱歌

輕鬆贏 天真過天真嬌
我未見過革命係外人做主力，自己做副手

快閃禮賓府唱榮光

我係夜貓，同埋返工好難留意個市
淨係玩美股

咩叫分化 依家係有心人想散水收工但用休息黎包裝

咪有雙十爆買囉
文宣教學又有

唔撚係掛咁都叫抗爭我屌你老母呀

冇人叫勇武收皮
審時度勢

...
所有和理非立即拎起架撐衝入軍營

對唔治大聲左
我嘅意思係和理非係咪都應該俾返壓力政府、增加下管治成本呢

後面準備緊掟核彈緊係叫前線撤退先啦，前線唔走點樣掟？

落場講 唔好淨係係冷氣房鳩噏

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
而係打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

開口埋口屌手足老母

大聲細聲都無分別啦

純粹捉類比不當：
乜國際線係無差別武器嚟㗎咩
唔係可以打對手同時幫自己人洗白㗎咩

講真行動都唔一定淨係要靠勇武嚟行動
勇武都可以有多重身份唔一定淨係做勇武
如果呢幾日勇武暫時休息
咁咪轉職和理非一齊去商場嗌下口號, window shop下d 紅/藍鋪
其實都係做緊嘢啦, 仲可以比返普通和理非參與

依家下下日日都打, 一嚟日日都發生好多事, 101中槍單嘢都開始因為呢幾日太多事發生而淡化
二嚟和理非冇辦法參與到其中, 白白浪費咗佢哋嘅人力資源

對唔治啊手足我唔屌喇

應覺你係帶風 其實冇人割
同只係叫你地停10日唔好咁勇
而唔係全面退場 你要知道除左出黎行
仲有好撚多野可以做 文宣基本上都跟唔切
早幾日個幾單野已經又琴過晒
搞遊行個意義會係咩 最後會邊個得益
用個腦諗下係人都知 我只會支持開花

係 要贏一定要靠香港人自己 呢點我同意
但好明顯既係呢場運動係持久戰
要對準個政權去打 而唔係話出去打就可以贏咁
政府個態度好明顯係會只越嚟越強硬
如果連呢個法案都通過唔到
我好肯定敢同你講政府再冇顧忌
光明正大殺人都無人阻止到佢哋
未過都打到咁 過唔到更加唔使講
仲唔打到你仆街？

中共同港共其實勁撚驚會通過如果連法案
你話個法案影響好少
不如你上youtube睇下白兵解說先再講野啦
不如睇下有幾辣啦
其實個法案真係好撚重要

1. 你解釋左就係？ 人地美國政治玩咩你識條鐵咩？
2. 唔係唔抗手，唔係咁打，總之比法案順利過左先，呢件野係我地既核武，你前線點打掉中唔夠核彈有效，不嬲都係打緊國際線先你比壓力政府嘅主要戰場

我都講左好多次美國出手點會真係為人權自由 為自己利益咋
點會因為一兩間舖又收返
講到口水乾 真係天真過天真嬌

唔該各位請善用不推文回覆

有無誇大唔係我地講，係人地睇，加上條法案係人地嘅，既然人地有輿論，就要小心對待。點解唔可以暫時停一停，睇定d 風向再行？日日不停衝，人地唔係老馮追得咁貼，好易失焦。我知大家都好撚燥，但要冷靜，唔好咁急

唔係叫收皮呀，大家都係緊張件事，只係唔想 over 左有反效果

正如有個 po 話，咩主張都有人話錯，可能係有人想分化(其實一直都有，依幾日特別勁，可能係有人開始心急啦），亦其實因為無完美方案，大家都係見招拆招。

btw，有無睇到話最近大陸傳緊之前朱鎔基係香港一段講話，話香港搞唔好，佢地（中央）就係民族罪人？

youtube 有片話10.1 朱鎔基無出現，可能係唔認同雜種既經濟政策，亦可能包括對港政策，所以要同佢割席。

咁大陸權鬥出哂名，亦一定好多人睇雜種唔順眼，其實可唔可以利用大陸戰線，幫手煲大佢，香港搞唔好，港府同土共都係罪人？

到呢個地步仲天真到以為靠中共權鬥可以幫到你既,唔係傻就係5毛
一去到挑戰政權既事佢地派系鬥爭幾激烈都好都會聯成一線對付你
咪撚再混淆視聽

「美國推人權法只係為左在港利益」

樓主下次早d講，香港人唔洗哂錢登報、唔洗印美國旗海、唔洗搞美領遊行

好多散水黨 又吹到話要變番唱歌抗共 無眼睇

你講左就係？

回2. 無人叫唔做野，但可唔可以降一降級數，唔好下下爆je，我當lei 粒係子彈可以令你贏，咁都要畀子彈時間去飛，唔係個個跟得咁貼ga

印度出埋坦克啦 美軍出左嚟未？
如果香港唔係洗錢基地 中共一早出左坦克啦
連嚟d都諗唔到既 你一係就係分化狗 一係就係白卡仔唔

ok

又係啲二元對立 鍵盤勇武撚
大家傾緊點做好啲 就有班P牌仔係到叫
好想幫林鄭過唔到條例呀

唔係叫用勇武完全退下火線
個運動去到呢度
完全感受到其實勇武好難做
喺前線已經要面對好大壓力，被捕風險
仲要擔心有狗，擔心有鬼
又要幫手保護大家，用武力又要拿捏得好好
要分析有咩做得有咩唔做得

其實勇武做緊既野，正正係班仆街黑警做唔到既野
希望各前線都可以理智而勇武地行動

啱聽
唔好走火入魔就得
勇武唔駛收皮，但同時和理非都日可以文宣工作做下野
平衡點好重要，唔好太側重某一邊就得

呢d 知道條法案係點，又有智慧既post
就咁多負皮
出面一堆叫人停勇武 想害撚死場抗爭既，就一大堆人認同

慘，一陣勇武真係停左一輪，
佢地又會後悔

下次早d講，香港人唔洗哂錢登報、唔洗印美國旗海、唔洗搞美領遊行、唔洗去機場嗌fight for freedom

好老實講，你對和理非有咩期望...

不過其實黎黎去去都係一蚊交稅、不合作運動、和你塞、罷買日etc （相當多已收皮）
所以出面都度緊有冇創意又make到noise idea
俾啲時間啦大佬

勇武休息幾日得唔得
你講到而家勇武休息就永遠收皮咁

無人話唔需要勇武或者同勇武割等等叫勇武收皮，只係希望暫時將行動降返級到以前少少嘅水平。獅鳥依然需要、裝修可以低調啲、火魔法可以慎重啲等等。唔好比機會港府將我哋嘅行為定性暴動再合理化緊急法、蒙面法同黑警武力。
可以參考其他巴打建議點樣低調用蟲破壞、宜水魔法忌火魔法等等。
另外，文宣方面的確要加強解釋同澄清近日嘅裝修、獅鳥等嘅原因。
巴打唔好將件事非黑即白，大家都只係想多個保障等法案通過，唔好搞錯大家同勇武割。

其實無人叫你散水
係想場運動剛柔並重 平衡返
文宣跟唔切呀

講得好好

樓主好鬼
而家叫勇武休息
佢講到勇武會從此消失咁
又唔解釋點解我地會後悔
休息幾日再出黎會死?

垃圾樓主

第一我哋冇武器冇軍隊，依家美國肯免費幫我地用法案制裁班狗官我哋已經要謝天謝地，一路以來做咁多嘢咁多犧牲都係想有國際援助，唔通你覺得我哋自己可以做到啲乜咩？你又冇飛機大炮冇權冇勢點打呀？你理得美國為人權定為利益？總之佢肯出手就得，如果人哋有輿論有機會阻到個法案我哋梗係要配合做好d啦，幫緊我哋嗰班美國佬都出曬聲想你hold住咪咁樣打啦！難聽d講我哋真係乞兒仔黎架ja，人哋肯出手幫就咪擺少爺脾氣啦屌！呢場仗我哋真係窮撚冇籌碼架，唯一籌集碼係國際壓力，冇埋真係收皮變雨傘2.0。

班傻西係唔會認錯架 好似前日叫休息 搞到少左人出之後 港共就即時話立左禁蒙面法真係有用 真係少左人出

你睇到班傻西蠢人有認錯咩

我覺得亦有人吹風
完全唔比勇武休息機會
法案仲有幾日
等幾日都唔比, 明明喺而家國際輿論不穩定既時候, 仲要前線繼續

講緊你呀垃圾樓主

你都on9, 你d所謂分析咪同燒山一樣以為自己係人哋肚入面條蟲，政治呢啲嘢突然間聽日話變就變，人哋出到聲叫你配合你個配合啦

稻草人
無人講過要勇武收皮
唔出一個禮拜就收皮?
你吸緊毒呀?

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

你話係就係?

垃圾

法案幾日都唔肯等
國際輿論不穩定,
而家仲要叫前線勇武chur,

唔想話你五毛
不過屌你啦

而家叫停曬d抗爭咩？
人哋美國佬話唔鍾意見到周圍破壞嘅場面啊，咁你咪唔好做囉，我哋香港飛機大炮乜嘢都冇點打呀？梗係要跟大佬啦，依家大佬吹笛你又唔聽係咪自己捉蟲呀？

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

其實日日吹雞出黎勇武都好辛苦...當然開花對佢地壓力係比大遊行輕得多
今日接細路接到十二點咁滯 次次都走難咁樣

導致俾港共趁機入位 做法不完美 可改善

等多幾日都唔得？

樓主哥哥，
自由係我戰袍
民主係我干戈
團結係我力量
良知係我詩歌

武器唔係自己决定用就用，因為用武器就係會傷人傷物。應唔應該出擊，就係民意决定。武器越强，殺傷力越大，就越要有民意支持。所以民主係干戈。

戰略上為何要出擊，係可以討論。有多人同意就有民主，可出擊。可代表民主出撃。噉樣都係叫做團結。

我覺得而家唔好出擊，因為我想全世界知道人權法有冇效。我想做一個實驗：人權法 vs 中共 睇結果係咩。因為呢個好奇，我唔想有其他干擾。但係我唔會阻上你做你有能力做嘅野。我只係可以向你請願。

不如一齊食吓蛋糕抖抖吖？佢地話一出蒙面法，暴徒就收皮，咪由佢講攞。歷史唔係噉寫。因為歷史係我地寫。
🍰🍰🍰

垃圾樓主不停叫勇武chur
不停話無關係但又無合理解釋
政府派黎

今日連登講到口臭，推條蒙面法林鄭根本點講都贏

1.無人示威，禁蒙面法成功止暴制亂
2.繼續示威，反映禁蒙面法有其必要，協助警方止暴制亂

由6月9號以來，用黎叫人散水、減壓既理由：

主流民意唔鍾意（搞搞下都無人反對）
中間派唔鍾意（慢慢唔存在）
中國人民唔鍾意（中共早就洗哂腦）
國際輿論唔鍾意（打爛立法會之後見外媒都幾like跟住又扮無野）
解放軍唔鍾意（但到依家都唔肯出）
美國民主人權法會立唔到（但個個都唔講點解，好似香港自己重要過中美貿易談判咁，總之就不要問只要信）

香港人好撚中意等民主自由天掉落黎
以前求共產黨俾
宜家求美帝幫
都係一心靠人

痴撚線邊有人話叫勇武收皮

樓主真係on9一個

我冇嘢講

我唔係唔支持出去既
但都要比人回下氣架
打都唔緊要 但唔好咁張揚

屌 搵人應下我啦
反駁下我啦

美國將要為《香港人權民主法案》立法鞏固香港自治，一國兩制時，＃港獨派寫手盧斯達/無待堂/劉耀文上星期竟於《紐約時報》撰文表示這場抗爭是「香港獨立運動」企圖拖死法案，出賣抗爭者！這篇文章會令美國國會恨尷監尬。

港獨派寫手盧斯達/無待堂/劉耀文

香港臨時議會"還有第二個twitter戶口

report！

過香港人權與民主法案
我們是叫Autonomy
不是叫Independence
0
0

請願有用唔使抗爭啦，你有咩條件交換勇武停手？停完你會幫手打？停到幾時？人權法一日唔過一日唔打？
要求越大，代價越高，停完無成果，又真係撻唔返著，和理非又揹得起？

其實放軟同升級都會有反效果，兩邊都有人話帶風向... 其實兩邊都可能係政府搵人帶風向... 因為我覺得最近多返好多下下屌柒人，下下好似想激嬲對方既 post ，無論前線定和理非，有時睇到個D reply ，其實幾 hurt。又或者我講嘢柒，所以下下比人屌掛。

無大台，我地每個人都只係場運動既一小部分，自己唔係五毛既話，睇完D post ，覺得 buy 邊一邊既就去做，盡自己能力，總之一定唔好割，呢樣一定係政府最想既。

我認得佢，果陣機場叫人要有心理準備衝禁區

push

過左再打，同係唔係會即時蠃冇關，你日日開花，又會即刻贏咩，訓醒未呀傻仔？仲有咩係唔比時間，家陣你真勇武既，佢做乜立咩例你都會出架喇，醒未？

靠自己自己有乜本錢用人打？
唔係全世界睇住一早比人收左皮啦。
而家想反擊敵人係得靠外國呢招，好話唔好聽我地只係乞衣乞人免費幫我地，而家乞到就正如你所講等天跌落黎依家等到了。我地個position係冇得唔靠人，我哋只能夠叫救命叫得大聲d，呢一點我哋做到了。

冇所謂架
佢地講完又冇成本既
次次事後都扮自己冇講過架啦

又或者好似你宜家咁樣打完呢幾句
鞭到佢地應一應
佢地又當望唔到架啦

成堆扮識政治嘅小朋友

問題係 依家我地對手唔只係港共 仲有背後大佬
背後大佬唔係靠我地就夠打
台灣 日本 韓國 美國 其他國家都要拉攏埋先夠打背後個大佬
要令佢地都有危機意識 去推郁佢地個政府做野
依D係要靠文宣先做到.......................
所以唔單止係人權法案架 各位醒未呀..

講中晒
freedom is not free
同埋外國戰線只係其中一條戰線咋

哇屌 其實佢係咪政府派黎帶勇武去死架？

應該互相交替上場，而唔係屌同割。既然仲有十日到就開會，咪和理非上場做下左膠野比國際睇囉，鬼佬最buy!

根本只要唔主動傷人殺人
其他野。誰大誰惡誰正確
塞鐵又叫人散水，塞機場又叫人散水，圍立會又叫人散水，佢地自己有無事後檢討下佢地成日講嘅民意係邊？

咩其中一條線
未過都打到仆街
過唔到你睇下會唔會光明正大殺人

仲有咩戰線？
無外國睇住所以戰線都會比人秒，有邊條戰線係唔關外國事你講黎聽下？

取，一定要爭，只係諗唔明忍下手有幾難？怕死？係呀，人人都怕架喇，不過死得有價值我唔怕，最怕盲目而死呀，唔係叫勇武收皮，而係叫停一停啫，係人都知法案有佢既limits , 但係唔係冇用，而且效用可能出乎意料大，如果有risk 會令法案fail , 點解唔減低一下個risk 呢？

同樣 前線手足都要諗清對就峙既目標

邊有人叫勇武收皮阿又?
叫勇武收陣做和理非一陣姐

人權法唔係萬能,但係好有力嘅武器
為咗佢忍一兩個星期都唔僅咩?
我地衝咗幾個月都一無所獲
難得有世界最強國助攻都唔要?
況且文宣都要有空間做野前線都要回氣
呢d三贏嘅plan其實有咩問題

想機場癱瘓既人唔好矛盾 要諗清楚

不過戰略既野無人100%岩，做人要公道，唔可以事後孔明

針對番呢個post，我諗極都諗唔明「勇武一停就收皮」呢個論點點黎
叫勇武休息=叫散水？
呢四個月黎，平日一至五勇武都大多數休息架唔

打錯字

邊有人叫勇武收皮阿又?
叫勇武變陣做和理非一陣姐

人權法唔係萬能,但係好有力嘅武器
為咗佢忍一兩個星期都唔得咩?
我地衝咗幾個月都一無所獲
難得有世界最強國助攻都唔要?
況且文宣都要有空間做野前線都要回氣
呢d三贏嘅plan其實有咩問題

乞求、賣慘呢啲係歐美最睇唔起，香港情況係港人不畏強權、奮力對抗，同時請求自由世界盡力支持。自由都唔出手捍衛，邊憑咩叫人幫你打。
就算美國真係出兵，邊個保證唔會有損傷，為保護香港，死美國人就啱？自己唔使出手？

最撚慘係講黎講去 佢地都講唔出，
咁究竟有咩會令人權法會立唔到呢?
因為爆撚左間優品360? 打柒左馬提露？

好喇，就算真係當咁樣會影響到喇，
但咁咪keep住做之前火力既勇武囉，

講黎講去，其實佢地都係講唔出，
叫停勇武 同 幫人權法通過 中間有咩直接關係

只係純粹跟左堆風向 話要停勇武

問題係勇武做一個禮拜和理非，和理非做唔返一個禮拜勇武。

外國唔係其中一條戰線,係主戰線

點解強如中共都俾我地搞到咁頭痕唔敢坦克碌豬
都係因為怕國際制裁攪炒
如果當國際戰線係支線真係on9到不得了
係喇喎去裝修私了共產黨就驚到跪低

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

係咪一定要二元對立？

果種矛盾真係世界級

有咩事就第一時間上黎開post大大聲話要「推上國際」

轉過頭又話革命要靠自己靠本土，唔好寄望外人係救世主

靠國際支援我哋本土去打贏，有乜矛盾？真係有人會無端端救你？大家都知係為利益。一味攞錢搵人做嘢，咪香港人一貫有錢大晒嘅思維。

下,你昏迷咗幾耐
依家出得黎嘅和理非仲唔夠勇?
食tg,屌狗幫前線撒,做哨兵...
好多呢d手足咩gear都冇什至係阿叔阿嬸

同埋幾時和勇要分到咁清玩對等?
和勇唔係只係行動方向炸咩?又用黎做人群分類阿?

呢個禮拜純和行動，下個禮拜係咪純勇行動？

係咪可以吹升級風？紅舖任爆？

獅鳥防禦可以，裝修亦唔係唔得，但唔好沉醉係幫人裝修及成功獅鳥既勝利感覺，大方向一d都冇贏，要分清呢d只係行動既一部份，包括埋和理非搞國際戰線，做事要有目標，你地裝修晒所有鋪既結果係？下一步係？

認同

你既然想要國際支援

1. 受害人
2. 裝修工人

你係國際，你支援邊個

如果佢支援你係純粹為利益，721831你推唔推上國際佢都會支援你架啦，同埋以後咪搞美領遊行

但係日日被人拉、總有一日真係拉到無人敢再開聲！呢個係只有減數、無加數既遊戲，樓主有咩好方法？可以KEEP到輕傷表達到抗爭？

所以好撚鬼 你有腦諗既都呢場運動係持久戰
硬要去到咁盡做咩
唔係唔可以打同私了
但要冷靜處理 要低調
同文宣又做唔切
而未通過狗都打到咁
通過唔到準備光明正大殺人啦

受害嘅裝修工人。

你唔求援人哋點知要援你呀？你唔offer人哋點知有利益呀?

其實成件事就好撚搞笑，

香港人慢慢勇武左三個月，冇問題，
條人權法自提出後，一直好有信心可以通過，
宜家仲立埋蒙面法，對方仲開真槍，
香港情況根本比之前更嚴重，
美國佬更加冇唔通過既理由。

但突然勇武到第四個月時，呢幾日，
只要有人喺連登講一講：咁樣勇武可能會影響人權法，
成班竟然諗都冇認真諗，
就撚信左，話勇武要停喇。

個重點，其實根本唔係停幾日定一個禮拜既問題，
「唔係停一陣 有咩所謂」呢個問題，
而係根本唔關事既野，
你地點解要信？同埋點解要因而去叫停。

因為信埋D咁既野而想叫停勇武，
簡單係停一秒都覺得太長。

你地應該唔記得左,
其實有人提出過，有d野係會影響條法案通過,
不過明明係講緊有人提出成立臨時政府,
而唔係話爆優品360同私了馬蹄露、升級左呢d勇武行動，
會影響左人權法案

我唔知幾時開始呢種風就比人吹左出黎
形容成 繼續咁樣勇武 = 影響人權法

可唔可以用下腦，我都唔想講得咁難聽

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

依個post講得好好

直接講影響個班係奇怪左d
但依家係叫忍下手姐
同人權通過唔到你諗下港共會點
最大得益係邊個

唔係叫勇武消失
只係暫時停止裝修

休息兩日，將自己由受害既裝修工人，做d公關，變成一個受害人，令人地更加肯幫你。

D鋪無腳唔識走，你十日後裝修都得

幾時叫勇武散水？
就算人權法未必真係好有用，有多條法案做support一定係好事，就算勇武100次都做唔到呢個效果。
而家叫大家忍忍手幾日等美國有理據幫手姐
收放自如都做唔到，一味死衝爛衝點成大事呀？

淨係受害人無人會幫，得個講字，做free rider 利用人。
天助自助人，要有行動先表現到決心，唔係淨係嗌口號。
你話停止升級還好，休息，咪社會回復正常，有蒙面法大家都可以繼續生活囉。休息得一日，就休息得一個月，一年。留力、籌備又唔同講法，休息一定錯。

我上一次屌呢場運動係和理非商場何以何以，形式上做唔係問題，但唔好沉醉係某一項行動，然後企左係呢一刻呢個位不繼重復，場運動就會轉和弱勢，可以獅鳥，裝修，但不能只獅鳥、裝修。

休息得一日，就休息得一個月，一年。留力、籌備又唔同講法，休息一定錯。

Sorry原來我認真左，你加油

咁你答我休息到幾時？係咪一日未過法案都仲要休息？你有合理日程號嘅咪一齊吹休息風，到嗰日再大行動囉。無明確日期仲唔係無了期？

推
唔好以為用暴力真係有咩影響
要知香港既優勢係國際金融中心&中共走資port
唔好當美國佬係傻

呢四個月，勇武星期1-5平日都休息，平時唔見你屌？

另外介紹個時光機比你，五年前2014有班人連續訓左79日街無休息，好岩你style

又唔係叫你地以後唔出現 只係話停一停等法案通過再繼續姐 我絕對支持鶳and裝修

做咩突然間又好似完全唔接受和理非咁 明明已經不分和勇左好耐 唔係咩

海納百川 有容乃大呀大家

依家777出左大技 如果我地都有（即法案過左）其實對士氣好有幫助

同埋呢段時間都好啱大家作反思有咩要改善 同部署下一步點做（包括和理非）

記住天琦講過：唔好俾仇恨同憤怒支配左頭腦 要時刻保持警剔 要時刻保持清醒

同埋警告你咪撚再講free rider呢個term

已經拉撚左二千個人，無左8個義士

自由要爭取

問返你自己,上個禮拜純勇武行動,今個禮拜和理非得唔得?

到底點解有人咁心急想勇武繼續升級呢?

等幾日啦屌你老母 都開始幾個月 連幾日都等唔到？

個標題惡L到，你大L晒呀？

唔係唔好出，但係要保存實力，捉晒就玩完

屌你老母啦坐係到攤大手板等人救

留力留撚到幾時？

邊個話等人夠？

我問你邊個話等人夠呀屌你老母。

你話大撚晒呀嘛咁咪問你係咪坐係到等人救囉

立等法就想大搜捕，圍剿
18區開花 vs 出港島
開花好似少d被捕，咁咪又有出又保留實力

游擊戰

大家加油！唔好畀佢停！

有冇其他人幫手，香港人都要靠自己，呢個先至係我哋嘅初心

而家邊個話佢萬能呀
忍九日再大裝修唔得？
成個連登講到得勇武做野
其他開post唔同意一定係分化撚同五毛
呢個運動從來都係勇武加和理非合作
和理非同冷氣軍師做文宣
大老個個連衛兵裝修裝上癮
文宣又易呀？
最大問題係國際吹緊風想話前線無差別破壞
咁咪忍幾日等法案過左再大裝修囉
係咪忍幾日好難

就係大量人開post講到法案忽然乜撚用都冇咁
大老呢個月咁辛苦唔係就係要攬炒？
唔係要外國制裁班狗官？
難道一直勇武會贏？
仲有幾多勇武剩呀！
日日捉！和理非出街都捉
香港只靠自己會贏？真心咁覺得？
唔會呀！你又打又殺從來唔影響高官
佢地冇人辭職
冇人要坐監嫁！
真心忍手 忍到過左法案先
再調整strategy裝修
如果臨門一腳輸左國際線 法案唔過
呢個係你地想要結果？

忍個九日真係咁難為大家？

唔割死線 但一撚割連衛兵
剩係識批鬥同分化 個啲冇建設既人

我係向其他嘅民主人士請願。你唔同意噉我都冇符喎。但係我唔係同你爭緊嘢。我覺得係如果美國慢，或者人權法冇幫助，你再開始抗爭，全世界就會冇理由話抗爭唔啱。全世界都冇符，噉勇武就可以係神台上嘅唯一抗爭方法，而且得到全世界認同。

你唔想停我叫停唔到你。你怕會撻唔着，我又唔可以保證可以撻番着你。所以只可以用討論嘅方式提出我會做咩，邊個覺得可以喺人權法失敗之後都撻得着自己嘅，一齊噉做就冇問題。我預料唔到究竟邊個做法係啱，所以唔可以講你唔停係有做錯。如果你覺得我係錯，噉我而家都係錯。但係你又說服唔到我令我覺得我係錯。噉又何苦呢？

我覺得自衛唔駛睇民意，但係出擊要。你覺得你做嘅嘢係自衛。我原本冇時間研究你究竟係咪自衛，但係如果你搞到好大件事，噉我就會首先睇吓你究竟做咗咩。我覺得Solomon話唔想分心係咪呢個意思囉。

我係開麵包店嘅。火係唔會熄嘅。

推，唔知負乜評

無散水, 只係暫停裝修, 過咗人權法先, 順便等文宣catch up, 之後再出手都未遲, 等多2星期啫
而且唔裝修, 可以裝飾, 唔係唔做野喎

互相交替上場，鐘意和平抗爭嘅就可以當武力抗爭冇發生過，鐘意武力嘅就可以話和平係冇效。結果係大家都可以話自己係啱，個個都 Good Job。雙嬴。

二元對立都有三種款式喎：
字對字啦，花對花啦，或者花對字啦噉…
花花係和理非。「義」字行頭係勇武。

原來係有分。我「休息」嘅意思係上 Twitter 啦，睇吓點樣救槍傷啦噉。原來俾槍打穿心口唔係要包到緊晒。

Solomon:

因為佢噉講，所以我噉做。我想幫呢個叔叔。
而家有啲似 Radio Silence 噉。都係估緊大家點樣合作。
🍮🍮

依家美國都放緊風唔會通過啦
根本同中國一早deal好左
份法案只係嚇下中國 等trade war有bargain
係香港人咁蠢先信真係會過

我都忍撚夠班垃圾 過撚左又點 新疆夠過左啦

唔係叫你散水，叫你地唔好周圍裝修姐

仲有好多天真香港人

而家係要慢打快
講急
共產黨急過你

班人真係以為條法案係救世主
其實呢齋通過係無用
佢地用唔用呢條法案先係重點
樓上話新疆就係個好例子
通過左只係多一層保障
而唔係即刻見效
一開頭果陣都識講等美國曬氣
自己香港自己救
點解而家依賴哂落美國
（更唔好講美國明顯係用香港做籌碼）

tui

等多一陣姐，呢段其間又唔係唔出，各區開花。
跟分類裝修，唔好再閙來閙去啦。

再勇武既朋友，可以上建制派屋企家訪

就算唔係救世主
條法案都有佢嘅作用
起碼都要確保佢通過咗先啦
你講到唔通過都無所謂咁

Push
我都認同
就算真係立左human right act 之後都唔係立即制裁到
唔好覺得人地一立法我地就free win

總之大家團結一致，唔好中計割席，永不割席！

新疆個地位點同香港比
同埋本身新疆條法案通過既時機已經太遲

忍一忍手，當抖抖回氣，等人權法通過左先

樓主到宜家完全冇反駁到我指出左佢為屌而屌，而且屌人又冇資料既內文，希望手足睇清楚佢係真心定假意

又揀喺個個訓晒教嗰陣先開post帶風向
個排版執到靚一靚=好有道理

樓主有講人權法有佢嘅限制唔係萬能喎，不如你講下有咩講錯先？

你想割啫

推，行動升級，裝修 打狗

係

左膠收皮

我支持你
裝修絕對要繼續
當然希望前線手足盡量keep住黑紅藍黃原則
同埋盡量小心唔好手快快打埋隔離
當然如果確定隔離都係紅/黑就冇所謂啦
如果成日手快快打埋隔離
個人感覺場面唔係咁好睇
前線講聲sorry 噴個sorry 道左歉好好
係文明既表現
但係受影響既唔一定咁諗 唔一定受
一次兩次可能仲ok
太多次就會覺得唔舒服
另外紅藍果啲裝飾可以比和理非做 貼連儂牆果啲
和勇合一 近排成日見裝修 裝飾又比較少
和理非們可以快閃裝飾之後走架
仲有 keep 住罷食藍鋪 轉食黃鋪 堅持堅持
以上純屬個人意見
接受討論

咁你想劫犯？

無話叫勇武收皮 無人話叫勇武消失

暫時比和理非進場姐

推
又話自己香港自己救

你代表晒所有市民？你憑乜話咁會無左市民支持？
無中銀咪用第間銀行囉，無美心咪食第間囉，有咩問題，呢啲鋪頭執笠，關市民咩事，除咗依家去中銀攞錢麻煩少少，但若然同自由民主，以及今次輸左要入集中營比較既話，呢啲麻煩算係乜呀？

同埋，依家似係你想割咋，人地個回覆係講緊各有各做，幾時話要割席？

幫pish

仆街鋪頭被破壞關市民咩事？都唔關自己事，真係wtf，有咩包唔包容可言呀？市民點解要為啲同自己無關既鋪頭出頭篤灰？

好文，推

啱呀
有人權法唔會令到革命成功
但係冇人權法 你撚都冇得含呀

即係話畀你知，佢唔出手既話就唔代表件事係有問題既，佢唔出手可能係有好多原因既
如果政府唔出手搞你就代表做既野有問題既話，咁二百萬佢都無出手搞你，咁二百萬人遊行係咪有問題？

正確嘅字眼係你要保護自己。

你已經有自由。問題只係你用你嘅自由時，有人想打你。
對方嘅罪唔係佢「攞咗你嘅自由」。佢係罪係佢攻擊你。

咁咪做返多啲和理既活動搞面子工程囉，和勇可以一齊並行無衝突

正論，唔該青城信徒收嗲唔好製造混亂，要潛龍勿用去禿伯屋企希爾頓潛啦

散水撚

唔係叫勇武收皮呀
係停止裝修，減少火魔法，同減少獅鳥呀+11111111
D打國際文宣戰唔輸得啦架搞清楚戰場
唔好比仇恨(或者鬼)影響判斷

YES, 只係D帶風向既係咁標籤多做面子工程為勇武收皮
事實香港人係可勇可和, 根本兩者冇衝突

唔係話唔靠國際勢力，而係唔可以靠晒，最終都係靠自己，你有贏面幫你有利益，人地外國先會落注，如果和理非係掂既話，有邊個想勇武，今時今日國際關注，都係因為勇武不斷抗爭不斷流血先換到返嚟

國際文宣係要靠和理非搞返多啲創意活動

而唔係叫勇武停止做乜做物，各有各做啦

唔係萬能，但香港走到今日無被解放軍車係美國係後面出聲，中共投鼠忌器所以用武警混入

其實香港真係靠美國制衡中國架，你諗下果班魔鬼殺700萬人，佢會心痛咩？唔會架，只有實體經濟受損/共產黨自身安危可以左右佢地既決定

簡單講，得美國幫到香港贏呢場仗
我地打既牌係應該就佢地口味

都係果句，「靠自己」勇武燒足3個月黨鐵係咪就實現五大訴求？唔會，而且會趕走美國

我認為勇->和->死線->勇...直到人權民主法同馬格尼茲過左先
無限升級同五大訴求係唔通架，唔好為做而做，前線手足存在好緊要，係政權既威脅

亂帶風向，只是請求暫時停一停，等一等!

全面攬炒係咪大家(特別係和理非中產)接受到先?

等到世界未日先打啦咁

唔明點解一係0 一係100
我哋抗爭一直以黎得一種模式？
去到今時今日我肯定唔能夠靠單方便力量去解決
係唔係一定要反枱一係勇武 一係和理非？

唔係萬能但係你都唔想因爲我地戰略失誤搞到法案過唔到㗎嘛

問題係依家國際戰線 同 輿論戰線好惡劣下
文宣 已經跟唔上
又得返高門檻的勇武行動
令到完全turn back唔到輿論同國際戰線
最少要停四五日啦

依家人地重要司法覆核緊急法
有律師都話靜少少可以幫到手 司法覆核下星期就開始 法庭都特快搞

唔撚好無目的開花，你個目標係乜，大家唔係走出去為開花而開花，從來都冇人話休息，一堆鬼acc係咁叫人出去開花意指叫人出去破壞，但又唔會講目標係乜，係度情緒化地叫人出去無目的地破壞。同時屌人休息製造分化

留意返，好多鬼叫唔好休息，但又唔會講點解要出去，抗爭目的係乜，好多有用post叫緊做其他野係有目標地抗爭，並無休息

記住勇武唔係無目的地去做

叫人休息？你班左膠毛講完唔撚毛管棟？
好撚嘔心呀喂！
講撚咗幾個月核爆都唔割，
唔好再扮同路人分化和勇！

我全家兩老均表示不割
勇武做得好，乖仔go ahead

根本好多人 唔識國際唔知道國際係乜嘢 就喺度扮曬專家根本難聽啲講句你同嗰啲咁嘅藍屍廢老一模一樣

收啦 國企行叫無目的＇？

前線就算再「暴力」條人權法都係會過，因為美國會搞呢條例係基於佢在港利益，而唔係咩道德感召

班友隨時連人地點解撐我地都唔撚知就係度係咁話18區開花會輸國際戰線, 屌你花咁多時間係度屌手足又唔見佢地幫手tweet尋日10歲女仔爆喊/的士狗撞人呢D真正既國際文宣, 真心想唔懷疑佢地係打手都唔我

q

唔係割，只係要有策略，有子彈都唔駛日日用到盡，唔駛每一秒都all in，況且而家打到損兵折將，唔通停低一陣諗下點做都唔得？停落嚟嘅時間可以分析下形勢、做下文宣、等大家身體心靈休息，我諗唔到有任何壞處

以國際一般示威既「武力水平」，香港有排都未到 100，甚至 slightly below average。學人講國際戰線，但又冇國際視界，講乜呢。

強調我冇叫勇武再升級呀，略低於「國際標準」冇問題架。我更加冇講過要全面勇武，和理非收皮，唔好老屈

呢個post就真要大推
我屌撚晒你d風向撚
唔係諗住靠人權法
過左今星期和非涼住冷氣贏？
根本而家最怕就係10月1 10月4 多區起義

你話below average, 就below average, 唔好反屈

你話「唔明點解一係0 一係100」，就我呢句 reply，唔係屈你
如果你住過歐洲、美加就知類似級數既抗爭，係無差別攻擊鋪頭，甚至會搶貨

細路女爆喊最有用 但無人理 剩係一班人衝上黎話爆鋪暴力慘啦慘啦
好心去下外國睇下先啦 人地暴力事件係幾嚴重 依d係根本細路仔玩泥沙